識英文唔該入嚟

想知 屌 唔撚係想食你阿

既英文係咩

I am gay

not my cup of tea